有冇人可以做我樹窿

咩樹@@

我

you may start now

肥仔

你可以做埋樹根,種係我耳仔到

橙橙救我

我被人玩感情

講嚟聽下@@